大家覺唔覺得而家維尼開始討論緊是否對香港軍事介入的最終決定?

3日前,亦即係11月24日,民主派大獲全勝
而建制派、藍絲和中國網友之後,就輸到精神崩塌

在中南海的維尼,亦都會比依個結果嚇親

雖然,區議會只不過係區域諮詢組織,沒有法定權力
但是,對於維尼眼中,已經代表林鄭和其香港特區政府,很難阻止依場反送中運動的繼續發展

只能夠被迫透過軍事介入,來解決問題。

在大家慶祝大勝的同時
我相信,在北京的中南海,維尼已經同一班政治局常委,討論緊是否對香港「軍事介入」的最終決定

【每人一票】叱咤我最喜愛 :周國賢 方皓玟 Rubberband

咁首先要有過三罷廣泛過85
各區開花多過101
堵路嚴重過吐露港+紅隧
汽油彈多過中大理大
咁嘅情況出現
如果唔係 justify 唔到點解之前咁嚴重都無事
而家又要搞咁大

根本就討論過，由之前深圳囤兵，再到駐港解放軍違反基本法去浸大執石仔就表明習近平多次早已決定出兵，只係礙於其他因素（美國、黨內鴿派同政敵等）先無出兵

先無鎮壓先岩 自膠